土共派黑幫去扮自己人收保護費 點拆？

真係60年代手法 上門收保護費

不逼人捐錢聲明
不收保護費聲明

上網KOL真係講得冇錯
好似水滸傳咁
訂明乜野做
訂明乜野唔做 好過

捉鳩住啲黑衣人再報狗 , 正常啲狗捉黑衣人會好快手

拆乜撚
一係人地收幾多，你貼返俾佢啦

60年代收片

扮翻差佬去斬人

講笑？分分鐘係臥底，靠黑警？

淘寶賣到脫貨

大家太有大台恐慌症，講到要訂立守則就即刻又割又大台又不了

你睇唔明 ?

咁有D係共識黎訂明都冇問題既 例如爆鋪唔偷野/只針對中資/唔會屈人錢/唔會主動攻擊藍絲
呢D都係共識黎

佢拉你話你玩野已經完場

傻既先信，諗下見到班仆街點對付佢地好過

叫民間記者會公告

點結案?拉自己人?

奈何共識都只係我地之間圍爐，起碼真係有份白紙黑字，甚至民記，呢啲公關真係做比人睇，冇得話心照/自己知就算

咪就係大家唔夠惡囉

其實可以幫福建幫再裝修
裝修到佢地怕，怕到自己出手叫停收保護費呢D抺黑活動

扮翻差佬

屌
六十年代咩
而家黑社會都用payme啦

狗到, 非法禁錮, 全家拉晒

直接攞返之前差佬扮示威者d片話果d都係差佬扮，依家原則上差佬講乜都已經冇公信力，之前已經揭發咗太多狗扮人嘅醜聞喇。